達哥停台半個月

我只愛達哥

佢農曆年不嬲會休成個星期

咁多事，又就嚟過年
借機休息避風頭都好

backup狗屌你老母臭閪

關我撚事
冇人想知呀

休息一段時間係好事

屌你老母backup 佬
同埋chatroom班小學雞
屌晒你地老母

佢新年不嬲會休耐D既，順便放多幾日姐

唔撚關你事就死返出去啦

佢休到2月中差唔多尾 已經唔係農歷例假咁簡單

屌你老母 由高登煩撚到嚟連登 你老母俾狗圍屌完生你個冚家剷5毛狗啊

去旅行 去到盡啦今次

比佢抖下啦

休息下都好 比佢抖下啦
佢都係岩岩先病完好返又有單咁既野出現
身心俱疲

我好耐冇睇達哥, 請問chatroom班小學雞主流係咩睇法?

你有強逼症架廢老 ？
唔想知又要衝入黎

人中玩左個頭就停

唉好心"up"

準備下d法律文件姐

我要睇達哥調戲三上啊

其實可能達哥真係出完篇聲明之後諗返起自己點解要咁辛苦開台....

點解要關你事
你邊撚個呀

見到你個名就覺得好嘈

麻煩班小學雞食屎啦

成日以為人地達哥奉旨要比你地屌，一個二個寵壞曬

達仔係時候休息下 永遠支持你

又如何

達哥未回應果陣咪係咁洗
叫達哥回應又話backup狗勞苦功高
有得睇返chatroom版replay
但會睇到好撚嬲

咪撚玩啦，達哥都全職打機啦

宜家d小學生係咪太早有得上網

係

休成個月都黎喎

....唔洗返工既

只係休多左 本身新年都休架啦

唔滿意就係反達
咪撚睇,走

支持達仔重新出發

身在異地 每日睇達哥既我真係慘過食屎

我都覺得係，好多都當曬自己皇帝咁

對人連基本尊重都無，係又屌唔係又屌

係達哥脾氣好先忍佢地，比我第一日已經忍唔住屌柒佢地

你話達哥賺錢打機的確係真，但係請班小學雞唔好真係當自己達哥米飯班主咁，佢唔係奉旨要比你地屌

咁你入黎個post仲曬時間留言係咩心態

由出事果日計足足成個月
希望達哥好好休息

Backup狗同打手祝你地過唔到年

睇返以前d片

達仔每日準時9半(9:45)開台 大撚把人9半仲同fd玩緊 佢日日咁開犧牲自己唔少私人時間 但亦都成為我地班兄弟嘅習慣

最好就以後唔好再開台
等你班友屌得咁過癮

你唔想知關我撚事

最好停成世啦條垃圾

其實唔止網絡世界，依家真係多咗好多無家教唔識尊重人嘅小學雞

達哥Season2

死開啦屌你老母

佢成日去台灣公幹究竟做啲咩🤔
成個月無得睇啊 人中仲要岩岩開

達哥開youtube廣告啦
咁辛苦晚晚娛樂大家,D youtube money 你應得架
你先係content creater, youtube 同你分成好合理
唔洗埋D小學雞講咩借兄弟賺錢,唔鐘意何以唔去睇重溫
同睇唔睇免費電視一樣道理,D錢只係廣告商出

BACKUP佬同達哥啲野就交畀佢地自己解決啦

我地再嘈再不滿再狙擊BACKUP佬 係畀達仔更多壓力煩惱

真係珍惜達仔 就尊重達仔意願啦

達仔都好大壓力 我地狙擊BACKUP佬都好 都幫唔到達哥

達仔追唔追究都好 我地其實都做唔到啲咩

其實 好好地做一個跟台觀眾就係對達仔嘅最好支持

唔通唔係咩

唉 達仔開台唔係必然 珍惜啦

我由訓覺狗開始睇達哥，當時好多兄弟都有d年紀，唔少都返緊工

因為好多兄弟都做緊野，所以佢地好明白翻朝九晚六加埋ot之下，時間幾咁難預同私人時間到底得返幾多

當時達哥就算遲到早退大家都唔會講咩，最多都係笑佢係咪落lkf溝女

而家唔知係咪多左好多小學雞，個個3,4點返屋企，以為人人都好似佢地d時間咁free,達哥遲少少都好似要問候佢全家咁

有時達哥打機的確係會拉布做埋d低能野,但係可唔可以唔好下下第一句就屌佢拉布？好似之前bb同ds3咁，我自問自己睇攻略打有d位都卡左幾日，達哥1 take過唔到就好似欠你地咁，下下話佢拉布，叫佢收皮唔好打

其實咁鍾意睇speedrun上youtube大把，1個鐘爆機都有，睇達哥就係想笑佢卡關

太多小學雞覺得所有野都係理所當然，全世界都要圍住佢地轉，人人都要娛樂佢地

你可以話我係打手，但係我只係議事論事替達哥唔抵

山係石頭海係水呀 ON9 中文都未讀好
唔怪得會衝出嚟柒

你老母真係慘生著個智障仲要上網周圍柒畀人睇

絕對同意 雖然達仔有時拉布得好明顯 但從未怪過佢

利申睇咗5年 達仔陪我成長

達哥台chat room 啲小學雞惡撚過狗

岩呀

成個月

呢個post就有隻以為講句”關我撚事“好撚有型嘅小學雞係到

對住唔識尊重人嘅小學雞唔鳩使講尊重兩隻字

鳩掂半點算

屌你老母

雖然你原意唔係屌達哥，但人地自己隻game鍾意點玩請問有咩問題呢?

達仔周不時都會拉一拉布嘅習慣 從無屌佢有問題 eg佢watch dog上金門大橋跳樓我完全唔覺得有咩問題

關我撚事咩
成班毒撚肥宅生存意義就係睇人開台
垃圾

等睇你比狗哎

隻game人地真金白銀買人地點拖黎玩都人地有自由，拉布講法本身都唔合理唔係咩？ 而且拉布呢個說法本身都係講笑咁講，點解家陣就變成事實?

老實講見達哥平時想按自己方法打下機但就俾人洗版話拉布，限制咁大俾我真係好大壓力

唔係罵戰，只係想討論下，絕對知你無意屌達哥

有時佢扮盲搵唔到條路 結果搞咗半個鐘得個桔 果d就真係有dd拉

講真 放工返到屋企已經咁攰
年紀開始大每晚應酬你地兩個鍾都無幾多私人時間

加上d game其實來來去去都係咁 行下開下槍
得閒開下係okay 每日一定要玩 玩左咁耐乜都悶啦
想試下其他野又話拉布
唔玩又攪到少左job做
搵食姐

你可以話咁唔想玩咪唔好開台
正如你一樣
咁唔想睇咪唔好睇囉

成班小學雞

咁你入呢個post 做乜撚野呀

想俾人屌

你想唔想知關我事撚
冇人想知呀

咩半個月，計埋上星期四五，休成個月
不過休息下都好既

逃避雖可恥，但有用

一個月已經叫哂春
好難想像有一日佢唔再開台大家會點
雖然呢一日始終都會嚟

咁你入黎做乜鳩？

入黎擦存在感
以為擺低兩句冷言冷語好撚型係女睇到出晒水

屌你老母死返出去啦

今年是咪冇得睇達哥打年獸

我就冇睇開達哥
佢啱啱開個陣睇過下
又唔係技術型打機 亦唔覺得綜藝 就冇睇

講真
d支持者成日話每日開台好辛苦
又咩犧牲 又咩娛樂大家 真係好嘔心
佢打機開頭都係為自己開心 開台都係
到後期講到咁辛苦為咩
為人氣 為錢囉
唔好講到達哥咁偉大

另外
雖然唔知所謂chatroom小學雞係點
但係外國streamer chatroom一樣一大班小學雞 haters spamming all day
咪又係無視佢地照開

真係咁辛苦咪唔好開囉
人地都未出聲 都唔知班太監急d咩

（都好幾次）
達叔玩Fifa都忍唔住話班人：「你地好似唔係好識xx同xx」，解釋俾佢地知之後啲人又話佢 達叔真人串到

今年冇年獸直播

郁啲就話拉布個班真係好撚垃圾
趕撚住去投胎咁

其實後面講得岩 外國啲台都係咁
啲人都係洗板+會笑鳩個台主失手
所以唔好諗住個啲人會走 全世界都係咁

連登admin可唔可以改善下申請ac條件？
成班傻鳩小學雞5p都俾佢地入黎
Block 撚到我手軟呀大佬

請珍惜達哥

關你撚事 冇人想知你諗緊咩呀

冇左達哥新年打年獸

冇錯， 真係好撚多小學雞

人地外國個啲開晒訂閱 donates 廣告
有得賺小學雞錢 月入仲咁可觀
如果達哥真係為錢就唔會唔開訂閱個啲啦
仲要on99咁拍廣告先賺得個小小
因為佢唔想賺觀眾錢

利申 平時好少睇達哥

佢而家出面都大把野撈，做唔做直播都得
好似杜小喬咁，紅左咪唔做熊仔頭囉
達哥又無咁做
而且繼續打落去又點呢？佢堅持一至五晚打機，又無收我錢
出面有人俾其他工作佢係佢本事，有咩問題？
再講，係唔係因為佢係有錢收，俾人偷片同受氣係應份？

香港人咪就係咁囉，唔會欣賞人地付出
最有人地貼埋錢服侍你，唔好問點解香港咁悶
係你呢d人做成

咁你又入黎

條友不嬲想借d易抖下， 今次仲唔有咁耐抖咁耐

小事 仲會繼續開台就無問題

外國streamer同達仔開台邊有得比 一個以stream賺錢donate subscribe 每分鐘幾蚊美金
達仔根本無咁做過 無錯佢係賺咗人氣 但唔代表佢用開台搵錢 你都on9

大家上返twitch睇

粗體超大

衝入黎7咪呢d人囖

今年冇打年獸活動真係好似少咗啲嘢咁呀

無得睇佢同黃狗紫花打年獸

達叔

咁大個人咁少事就走佬成個月
三十歲人抗壓力咁撚低

達哥咁好相遇
又無乜機心,今次打咁多字
睇得出佢幾嬲
應該一邊打一邊心酸

不過都好 收下台休息下
幾年內晚晚重覆做一樣野
叫你放完工搭完車食埋個飯
你都無心情打機啦
更何況佢開台又時講野
講足2個鐘 個腦隻手又做足咁耐

休息係好事對佢來話, 引退重好. 拍多D廣告. 出SHOW 重好搵

上咗位都要keep住人氣架啵
唔通上咗位即刻變臉咩 實俾人拖落馬

同埋我從來冇講過偷片冇問題
受氣？chatroom屌下叫受氣？
佢唔鍾意隨時可以唔開 你估你地係佢老細咩

我唔覺得達哥好睇 有咩好欣賞？

你條廢柴既人生意義咪cap實達哥post
入黎唱反調刷存在感既廢人

辛苦啦 達哥

佢做人咁有人生意義應該無時間理我地，大家直接無視佢就得

死番去高登幫鳩硬打飛機啦

唔欣賞唔鍾意睇可以講少兩句無人會理你
無需要冷嘲熱諷
不過算啦，你呢d尖酸刻薄又奄尖聲悶既港燦同你討論都浪費時間

既然你都唔覺達哥好睇，咁你又點會明冇得睇達哥對我哋嚟講係咩感覺？即係同你討論都嘥氣
利申除咗達哥之外仲有睇imaqtpie，我覺得達哥好睇啲

開頭又話紅左即刻反面唔直播會俾人反
後面又話佢隨時唔做都得

你都幾趣緻

真係唔明咩心態 唔鍾意睇達哥又要嘥時間入達哥post同人拗 係咪想證明自己品味獨特 ?

歌神譚詠麟你條黑毒賤種狗, 希望你出街畀車車完都唔死得

咪好似舊垃圾歌神譚詠麟咁, 成日話唔知邊個係達哥, 佢開台關人撚事, 但個個POST都見到佢, 重開幾個POST講達哥, 其實係咪傲嬌

比車撞都連累埋個司機
全家生癌算啦

小學雞要搵人留意佢，攞存在感好正常